\chapter{To Do (elminar antes de entregar)}
\minitoc
\label{chap:todo}


\section{Iteración 1}

	\begin{itemize}
		
		\item
			Definir tecnologías en Contextualización
		
		\item
			Introducir en la memoria el análisis de riesgos del modelo en espiral $\rightarrow$ HALF DONE

		\item
			Hacer lista de carateres especiales y suarlos en el analizador $\rightarrow$ DONE

		\item
			Pruebas del validador del patrón estado $\rightarrow$ DONE
			
		\item
			Prueba usando el comparador de similaridad de XML $\rightarrow$ DONE
		
		\item
			Comprobar que el contexto tiene getter y setter del estado
			
		\item
			Marcadores para indicar secuencia de acciones de estado inicial hasta estado final
			
			Problemas: con el nombre de las acciones en secuencia no basta, se necesita saber los parametros a usar.
		
		\item
			Builder de XML a Pattern
			
			Duda: ¿Validación exhaustiva o se puede asumir un XML bien formado segun su definición?
			
		\item
			Pruebas del Builder de XML a Pattern
			
		\item
			Escritura de pruebas para StatePattern
			
		\item
			Pruebas de la escritura de pruebas para StatePattern
		
	\end{itemize}